將正確摺疊的口罩放在袋子裡，在快速打開口罩的同時將袋子塞進口袋。為什麼你不應該在脖子上戴口罩|艾琳·芬尼西| 2021年2月11日|科普
這些雕像因頻繁搬運而磨損、碎裂，看起來像是放在口袋或袋子裡隨身攜帶的。關於女性雕像、女神和生育能力，考古學家們錯在哪裡？|安娜莉·紐維茨| 2021年2月10日|科普
這是很棒的燃料，我可以把它塞進滑雪夾克口袋裡，在電梯裡吃。這些是我們編輯的“去滑雪午餐”| Ula Chrobak | 2021年2月9日|戶外在線
為什麼這不能成為每個開發者口袋裡都有的超級大國呢。nextmv籌集了800萬美元的系列A，以增加其自動化優化技術（Jordan Crook，2021年2月9日，TechCrunch）的可訪問性
在每一次涉及野生動物的旅行中，我都有一種祕密的衝動，想把這些動物裝進口袋，帶回家。在《低語的土地》中，一位英國博物學家收集了阿根廷的旅行故事和有尾巴的動物。|安德里亞·薩克斯| 2021年2月4日|華盛頓郵報
我已經四十多歲了，口袋裡幾乎沒有一枚硬幣，這是我一生中最大的突破。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
它有一個寬邊和一個高冠，這創造了一個空氣絕緣口袋，也可以用來攜帶水。2014年12月24日《每日野獸》給斯特森·馬克·麥金農的情書
這使得美國各地公司的數千名女性不得不為節育掏腰包。接下來的26場業餘遊說活動| Abby Haglage | 2014年12月17日| DAILY BEAST
一名非裔美國婦女在遊行時揮舞著一本袖珍憲法。夏普頓回憶起華盛頓特區反對警察暴力的民權鬥爭|本·雅各布斯| 2014年12月13日|每日野獸報
衣冠楚楚是對細節的關注，就像在西裝口袋裡放一塊完全捲起的手帕。《每日野獸》2014年節日禮物指南：獻給你生活中的唐·德雷珀（Allison McNearney）2014年11月29日《每日野獸》
年輕人衝著女孩微笑，他把鈔票揉成一團塞進口袋。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森
在他的畫廊和房間裡，黑暗如口袋，鼴鼠爺爺盡情地享受著。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
他心不在焉地把手伸進口袋，在外面的口袋裡發現了他的錢包和錢。宅基地主人奧斯卡·米切奧
“我們當然知道，先生，”福克回答說，也許是偶然地拍了拍他的口袋。匹克威克俱樂部的遺書，v。查爾斯·狄更斯
馬爾科姆認為這是一份他無法提供的工作請求，於是漫不經心地把它塞進了口袋。紅色的一年|路易斯·特蕾西